[希望下一次唔使等十年] 哈化柏林 對 利物浦 一

［去德國簽基達］利物浦 對 哈化柏林（1）

負

唔比我開...
掛住答人冇搶1001...

簽到乜都得

下次我搶到 比你開

仲以為王宗堯真利

下個比你

lm

香港人買野同排隊咁顛
隔年好黎一次啦

可能係真利
但係唔知利物鳥真係過份咗

想問下丹麥餅鋪果邊車房有個鬼仔賣頸巾嘅
有冇巴打有多一條
好想要

條撚屌唔係真利？

好多你以為真利都會為李城入波歡呼啦

邊位手足著adam

不了 無乜錢

請你

咁又係 on9到震

最左手邊 more

勁多人買新主場
fsg又贏

以為紙牌

嘩 ， lalala 摸咩

$100 條果款

有冇手足見到比李城入波先驚到瀨屎

邊個話佢唔笑

儲埋儲埋咁多可以買埋牙朗

比你發現左

個下屌左出聲

屌左出聲

我抱着頭

男神

我靜撚左

今日洗左千幾

我驚領先緊比人追和多d

100蚊都唔買？

下 ， 睇開利物浦 ， 比人入先 先有機嬴

入人兩粒先 就比人ko

心諗高普又輸決賽

a?

120個邊失左波都仲唱歌打氣

好彩個風踢完黎

有生之年一定要去轉晏菲路

我剩係諗三萬幾人一齊哭song到底會係點

會柒到唔敢返屋企

仲要後防咁性感

好撚有心機 其實如果垃圾痢今晩豬左佢成批貨蟹哂

靜係買野飲野食 人均都用左500啦

邊度有

杯可樂32蚊

屌你唔請我

We're the best football team in the land,

yes we are

下次一定唔會好似今次咁
一定要請晒假佢

32 果個算打杯 ， 我冇cash 去左買廿蚊杯

我買20咋喎

利去香港一轉應該cap左好多水

肚餓買左個炸雞食

呢樣真，個個一筒筒啤酒，今日見有阿叔買完話要揸車之後請人飲

炸雞+薯角 100蚊

細杯d , 32蚊果個係 可口可樂杯 大d

今時今日係大球場食$60其實唔算貴
10年前都係咁上下價

夠買基達+雲迪克

冇出聲，心裏一個屌字

屈服飲左杯嘉士伯

119/118 個鬼佬 手揸4個杯
係味要400蚊

所以做到kfc姐姐呆撚左 尤其完頭場時

反而覺得平

其實在世之年 有機會現場見到古一招入球

興奮到唔知點

真係好正
有得現場睇古一招

真係夠 波衫賣曬wo , d錢球會直袋

分番少少比大球場

早幾年黎有得睇蘇 通渠

可能兩個只能簽一個

話說係今日貴左定我上次眼花
早兩日好似見到100蚊1L
今日見係110

我排隊已經話冇哂印字 好彩係呃9人，但冇諗過salah 淨最多

Fsg fat fat豬

儲緊氣個睇已經勁多人嗌射
超正

夠鬼咩,除非new balance好似adidas咁豪

fsg dum春就真 返得唔夠多貨

有冇人118右邊低層
有個on9老豆屌鳩人唔好企佢個仔睇唔到

shoot ....

決定留返黎印keita vvd

下年再黎呃過

如果有得睇埋史獨跳舞應該仲正

若不是古..

唔好走

佢自己唔爭氣 唔是冇機會

條友完全冇表現

今日佢好似踢得好無癮咁

同意呀

星期三南看台乜都冇得睇
今日即刻睇返兩球波 仲要古一招向撚住自己黎射咁
好撚正阿

呢兩場係開始睇到軒,古,沙拉同班隊友唔係同一個層次

希望軒唔好再傷

老實講，睇完佢地今次
真係好擔心今年既成績

劣影

我諗下季史獨真係走得 咁既表現
有蘇蘭基 奧子 等後備

咪玩啦

今日肥根ching佢地係咁搵你

史獨真係好懶

反而期待蘇蘭基 多過奧力治

呢D杯仔唔使勞煩大師兄

上場好地地 今日完全冇料到

星期三北看台，今日南看台
啱啱好

多謝隱清嘅飛

奧力子同Sturridge 差十萬九千里
明明係大隻左 但背身拎波又廢 完全攞唔到位
講射術又係差九丈遠

今晚好撚正
唯一遺憾係睇唔到屎毒舞
同埋成日自己一個鳩唱屎毒chant

依樣真

做咩比人點相
我去左116果邊
係咁唱歌無人理
同個fd吹水算

係呀，行左另外果邊冇買到 見到fd 影相出黎好正

見到115有班咩廣西球迷會 諗住佢地成班黎香港點都有d氣氛掛 點知叫埋佢地一齊唱都唔撚理我

東看台靜過西

Keita vvd

唔識英文

收工太攰恰下恰下咁睇

我盡力了

好明顯hea踢

聽日著件利物浦返工

巴打坐32x?

班撚樣半場都冇就坐低左

但FSG話唔買 又贏

決定著足一個禮拜利返工

有球扭得好鬼靚，有球又肯跑落底，又有比波
點講都好過上場wor

話說120有兩個係咁帶老母chant好好玩

屌你老母米拿換走個陣比Lovren做隊長

係116係咁唱 we love you liverpool we do 都冇人理
唔好講話all round the fields 果d

賣唔賣到3000件

Simon Mignolet

Thanks Hong Kong you were brilliant! 多謝香港 您哋好出色呀! Premier League Liverpool FC #PLAsiaTrophy #YNWA 🇭🇰👏❤🔝🏆

板凳唔夠深 班後生唔係好夠經驗

米

有冇手足頭先送機同到軒影相

打漏左兩個0

費奴好似冇打過正前
開季會唔會唔識打嫁

話說佢地上次澳洲之旅有冇咁樣出post多謝球迷

卡仔今日救左幾多球
但都係對佢冇乜信心
有球兩個後衞捨命飛鏟
仲以為要12碼

點先可以譯到個哋字

應該比lalala
la子喺修嗰陣都係captain

啦有

睇佢ig 頒獎果條友唔同佢握手

防線零改善

Alberto Moreno sliding himself out of Liverpool like...

有人幫佢打

Third captain confirmed

有幾個嗌屌摩既就好肯唱
其他靜到西咁 115後少少班人仲屌柒人企起身

利：hendo>m7>l6

佢地D fb twitter有人管理架啦

仲要打歐聯 點撚算

下半場有一下Vardy擔住Klavan 都hold到波 睇到我 反而Origi係想做 但完全做唔到
下半場Vardy一黎就3個機會 第一下左腳以為入左
第二下佢截到回傳 好似Karius救到 第三下好彩Klavan鏟中 呢3下真係嚇死

呢球有咩問題 呢下封左vardy直行條路
焗佢要cutin

vardy屌虐利性感防線

明奴有球過人好靚 東看台睇得好清楚

唔同級數

南看台都係 睇到

唔覺得佢會剷到波
好彩人都唔中

30000姐係一人一件wo

taa 今日勁多醫院波
玩撚死靚仔龍

屌摩就係原罪

馬貼老虎咁做：
廢摩咁做：

confirm咗啦...
之前試過都係咁
有一次軒米lu老虎都唔喺到嗰陣就比咗la做

Matip個下先玩撚死佢啦

我地嗌得太大聲 嚇親佢

有啲人幾件咁買

嗰下屌咗出嚟

一個比人噓就唔識踢波,心理質素咁撚差點做隊長

以為會2:0

但上半場佢進攻幾搶眼

見到有對情侶一人兩件
毒撚想買件啦子都冇貨

你做

118 22行 坐中間條友 講波講撚左兩場
人地傳差小小又屌人老母
叫佢靜d又唔理
真係波台痴線佬 聽你up埋d野都知你有上連燈

好撚多大陸仔，全部都好衰格

kent話哂都外借過出去2年
木燒17歲仔姐，比D時間佢啦

全場最撚正嘅 chant

Oh KFC is full of grease!

Joe Allen 天才嚟！

其實大家好應該利用今次機會
同利記反映 hk liverpool store貨品款式唔夠uk多

謝隊

咁下一次，你班撚樣可唔可以企晒起身

用咗我兩二千

自

咁我當 10000件 乘 600蚊 = 600萬港紙

姐係大約 60萬磅 ， 就算比fsg袋曬都冇1m

呢球佢由左包到右阿大佬
無佢呢下封左vardy前面既位
vardy可以繼續推一定仆硬街

仲有一大堆souven

講下（如果有）下次，打死都買返球迷會個邊
起訴氣氛好，其他區又有獌又李城咁，聽佢地鳩Up都聽到煩

球迷區都有人9up架

咁可能門票果d都有錢分下
雖則唔會多

根本就要， 平時憎精壇還憎 ， 但到呢d重要時刻 ， 利子係要靠球迷會group埋， 咁先有人一齊嗌

佢地個種係叫利收皮，明明Foul又係唔係都屌左你插水先

Agger

睇港隊啦 我覺得港隊需要咁多位利迷既打氣聲

咁一場波 如果賺到1m 就其實都多既
好似政府重有錢比佢地？當邀請費？

起碼同聲同氣

仲有毒絲自己一個睇波，又好多利迷仔仔係隔離，好有安全感

港隊有站立打氣區
不過都有好多廢老屌人企

...

其實利迷幾多靚女

幾個 ， 好難搵

靚仔都幾多

大球場見到果d真假難分

要問去追星果d ching先知多唔多靚女

最抵讚係,今次請4隊英超
十年前對南華,硬係唔知點咁
hea踢都win,今次起碼都半認真先

淨係留住香港利迷既心都已經贏曬

年年課金比佢

港超D人先進好多啦, 平時多實戰
睇英超果D平時剩係睇電視渣

今晚南看台企足全場係咁嗌真係超正
係咁串舒米高好好笑

我仲ff今次會有人帶鼓入去lead打氣

因為今季主場隻色幾易carry , 多數女仔都著得好睇 ， 同埋著利波衫既女仔會加分

所以判斷佢靚唔靚女係要幻想佢著普通衫先知

之前好似話,香港最易full場
就長比香港搞,好似無左件事
如果請獌車阿利就易爆
請鏝熱就真係難啲

望住d腳

鐘意利記嘅女仔一定好專一

唔帶得 ， 佢地有敲鄧 當鼓

我諗兩日加埋千幾萬,兩日都清晒倉

香港人睇concert就快歌坐慢歌打拍子，睇波又鳩鳩地，有機會真係要去英國睇glastonbury+去anfield

之前係大農場事件先停
有可能長期係香港搞
但就算係真,2年1屆,利要再黎都至少要等多10年

其實睇人
我102個邊有啲廢老叫人坐
然後李城有Fans叫全世界企起身睇
但係無人制
之後畀後面啲人屌鳩佢都唔坐
最後我利有個職員嚟叫佢坐
而佢又唔識英文，最後On99咁坐咗

我果邊有個 主場 白褲 企樓梯

輸果球都係TAA冇睇後面條友,佢行前成3,4個身位
TAA防守仲有待改進

我見住米拿跟條友，但最後輸身高比人頂贏

臨走見到個超低胸浪下浪下
睇到我

其實李城都幾sad, 輸左加操冇人理

勁多肥婆
BTW 117 枝高普旗好靚

追平反cup嗌得特別爽
尤其身邊多反利
領先嗰陣嗌得咁大聲吖嗱

18歲唔會預佢防守有佳尼咁咩
同埋佢中場出身

粉紅？

係奧子冇follow TAA一個要睇兩個

好似唔係
不過真係好多小背心

果d好似冇落場

識到一個 ，短幾個命都制

利迷唔興用鼓，好似高普講，係我哋嘅 pure emotion

睇返舊文,差啲無得睇決賽
好似死都要去支那搞
基輔今午向記者透露，上海場地因要舉行中超賽事，賽會又未能改期，於7月22日舉行的英超挑戰盃次日賽事有機會改地點，他說：「現在賽會只商討將次日比賽移師廣州，如不行便再轉至深圳，假如兩個地點都未能舉行，英超挑戰盃的兩日賽事將會於香港大球場上演。」薛基輔補充指：「現時已落實來港的球隊是利物浦，其餘兩隊有機會來港的是西布朗和李斯特城。」他又向記者表示，有信心香港大球場可應付兩日比賽。

我有嗌
對住岡崎慎司講日文
但係佢無理我

好似輸左罰跑咁

足總食撚屎

都係姐，毒撚冇人理

去支那真係屌柒佢，一係就唔好喺hk 搞

南翼下層有條女紮鬢辮 好撚cute
有冇人留意到

關政府撚事 今次唔係淪陷廿年活動ar
賽會邀請得佢地黎 當然隊隊都會有錢分
而利會再多d 因為連個tour都額外有sponsors

4隊都

頭場差d打交

Joe Allen 話今晚好過大部份 Anfield 佢真心講嘅！係佢好多年來第一次吹足九十分鐘。

嗱
120.121有個g8
有chants就係真利

港超球證
法蘭迪保亞點名批評佢

Tour好難同主場比嘅.. 我地10年先睇一次 人地兩個禮拜就睇一次
Anfield都係得Kop嗌得癲啲

你睇錯咗，本身就是係要上去中國 cap 水
係上海冇場，變咗比埋香港，所以今日有好多中國人入咗場

係
瘋狂嗌，佢地哂

其實 利波衫加條黑/白裙已經

咁中國都好多利迷嘅

唔係呀,除左季票持有人,其餘一半都多數係外國或非利市人去睇架啦
就係開始咁樣分先靜

點解我對07年記憶仲好深
感覺過得好快
果時坐球迷會位置(球迷會果時好似坐橫邊)
氣氛同今次比差好遠
揸住死人棒真係唔開胃,唔知邊個發明出黎
事實証明,肯去拍手掌,聲音係大個果啲19棒
同埋部分香港人開始夠膽表達情感
起碼好過以前喇

屌你咪理公海個硬擦膠
睇佢自言自語成個傻仔咁就好笑

佢地好憎我地呢啲遊客 去到剩係影影影 歌又唔撚識

佢話米堡老母未入波嗰時晏菲路係好似世界末日咁！

好撚橙
大部分都自己回自己

上次晶宮3條後衛都加操la

karius件衫邊度有

如果我有生之年，去到朝聖，我會唱得大聲過 local ，屌柒佢哋靜過圖書館

邊個係joe allen

咁梗係啦
但而家fsg 開新club store係cap鳩外來人水姐

又可以繼續等睇轉會新聞
屌你老母紅牛

見到有人著入場

FB睇話係一個叫IAN嘅利迷（好似有職位係官方球迷會）

我會咁排

今晚120 > 07決賽125 > 07頭場125 >星期三120>03年

Anfield依家根本係遊客區 垃撚圾

木燒根本唔夠班
Kent隻腳摩打咁 啲動作好撚快 花多啲心機培訓佢必成大器

你就好,可以睇晒

fifa16用kent屈速,成日入波

佢唔單止快得跑 啲插花快到睇唔到
個球插花過人 李城個左閘呆左旭都冇旭比佢過左

係，廢老 hold晒 season ticket, 再加乜柒都唔識嘅遊客，大家鬥屌鳩班球員，球員就互屌，得 Kop 305 先係真利。

今日有幸坐到西翼下層vip
好睇係好睇夠哂近
後面又有時開下門漏d冷氣過尼
但想講既係 咁靚既位其實唔係俾真球迷
我果邊起碼一半唔係睇開波
係咪都嗌射都算 連入尼睇邊隊都唔撚知
點解d靚位會俾哂尼班柒頭
望過對面東翼好羨慕 唔一定要全紅一齊坐
起碼個人浪唔好斷先
尼邊靜撚過西
俾我揀我會想坐返上上層
咁既分配方式真係好撚反智

佢過人果陣有用過下腦,唔似IBE同ORIGI咁死推去死位同靠屈速

球迷

係呀 但係上網搵埋 外國都搵唔到

大把有權有勢有SPONSOR既HOLD起一堆飛

因為足總反智
屌佢老母佢夠膽死sponsor上海蒙古利物浦球迷落嚟
然後同人講港隊營運要經費所以要200蚊張飛
班撚樣真係唔撚死都冇撚用

仲係有d死去不過後生可以浸
但對宜家尼講
佢尼種鳩跑翼比ojo果種更重要
ojo其實未上得大台

其實場波刺激,入肉,認真
唔應該有人浪出現
人浪只會係友賽同世界盃出現
當然,呢場都係友賽黎姐
所以如果無人浪,就證明場波真好好睇
無時間玩人浪

聽到邊撚頭講野就好撚揼心
好撚浪費

陰公 今日坐中高層西看台無劃位第一排 我7個人坐好近南看台 一路跟住嗌到仆街都帶唔起後面班友

中高層算把喇
大部份假利

有無人坐118
兩個Evans既後兩三行
有幾個廢老定廢中屌人企起身 李城犯規串77話掂利記球員要紅牌啦
仲有屌利迷噓人
總知乜都屌

lmlm

其實有錢就得
我見d hospitality 好似好易買

40000依個數有冇一次係真係有

agger 一日到揸住部機黑影影影
咁撚樣不如屋企電腦cap到夠
仲有close up
手都唔拍嗌又懶
前面條友電話打機打足成場
都唔知點解要嚟睇

hospitality搵笨
已經貴仲要坐西位

當初諗住希望我地第一行帶頭嗌佢地可以跟住嗌
點知原來係我地一廂情願 明明成班著哂波衫

冇可能
一定唔會出哂40000個位出嚟

CASPER YOU'RE A CUNT
今日118段 極好氣氛

起碼易有飛

但成功率都係唔算高 希望再練好啲啦 佢同ojo, wilson應該淨係會留一個 其他都會借走

法國好多人都以為自己好sick ball 後面兩條友係咁吹奏李城個ndidi 每次佢掂波就講到佢點勁點勁 咩上季睇佢就已經覺得佢有料到 後尾忍唔住轉身同佢講 ching依個amartey黎唔係ndidi 成班即刻收皮無哂聲氣

錯晒
我fd假車迷,買左件客利同比佢老婆
話白色易襯出街
李城入波,啲假利現晒形

尼迪迪廢到仆街

想問有無出現過

between
點解40000人既活動球場出面冇嚮開賽前短暫封路
又要行過個垃圾站臭到

識去 一定去南區
根本得南區先一片紅海

聽到有人話古天樂好易Mark, 封大位就得
我： 不如你落場？

南區完場冇人睇飛 就咁行入去 好彩有去

點會比佢上空飛過

個個知佢古一招
但就係封唔到佢

都話利件紅同白衫襯黑/白裙好正

所以唔係坐kop既話 去黎冇乜意思
可能去到14年聯賽對鏝嗰種程度
或者歐聯8強4強階段會好好多既
不過去朝聖既話就難夾啲囉
所以話今晚南看台真係收晒貨
正過之前anfield坐閪位

不過頭先入嗰球冇一個李城球員埋佢身都唔知做乜

咁我以後都咁襯先，希望多D 利迷子會視姦下我

唔搞1樓劃位區根本周圍去
仲可以去1樓劃位果到後邊睇

香港人平時睇波係咁wo

真係今日坐南看台120氣氛正過係anfield
就算坐anfield road嗰度都咁話
香港仲有好多真利好滾動

其實有細心睇腳法就知
古天樂唔係一野就腳外側推橫
而係先有一個落底嘅假動作再推橫
所以防到推底就防唔到推橫

洛賓都係用呢招用到而家

用一招 打錯

明知佢係咁做 但偏偏就係守唔到 呢啲咪叫勁

肥妹咁著都即該正左
ps 講梗小肥果d 唔係大肥婆

其實都多廢中 廢老，不過南看台d人勝在肯郁肯叫

第一球助攻就係個個想防佢射,點知比佢靚交

古而家學左流川
可傳可交可扭,
打中間既佢勁好多

分長波好好J

長波嚟講 Skipper >>>>> 古

利申迷軒

坐121後面有班人叫前面坐低
我同佢地講前面點都唔會坐
叫佢地一係一齊企 一係就坐低唔洗睇
之後成場再冇叫過前面坐低
老老柒柒企兩個鐘都捱唔住既
買架輪椅落軒尼斯道玩孖寶賽車算啦

119後面有條友屌人企起身話自己睇唔到
比樓下大聲屌返佢話要坐低就返屋企睇電視

軒啲長波準左好多

南看台116-120世界級
下次黎又唔知要等幾多年

其實都係睇附近坐咩人
我之前係山頂位咁岩附近有班都係後生一齊嗌唔停
俾我再去一定會幫手lead
但今日坐左北 睇到想走

agger

有幸今次係南看台120同一班真利睇利捧飛機盃一齊喪嗌真係好開心

係遺憾毒撚睇波冇女陪

但李城入波121前面拍哂手後面反而冇比反應

有咩？ 我好似坐第7行
自己習慣失波屌兩句之後繼續chant
冇理前面班柒頭
嗰啲乜鳩官方球迷會呀 以利撚自居既杰寧王宗堯 全部都垃撚圾

岩岩杰寧有去機場

所有野都係廢
就算喺酒店捕足6日又代表啲咩
唯一標準係睇你喺球場嗌得幾大聲

女仔+雞仔聲，好難嗌得大聲既，但起碼佢係熟利物浦，黃宗堯同阿旦真係拎個光環算

btw頭先係機場我同麥阿里士打，科拿影相，d利迷都唔知係邊個

咁點都追現役先既
但會唔會唔識科拿啊

得3-4個影，btw同左lfc女主持影相
呢個真係個個都唔知

晏晝喺酒店佢出車
我唱can't take my eyes off of you
佢喺度偷笑

哇屌巴打溝開鬼妹 ？

就係見到果到咁興奮 呆鳩埋

隔住個mon果時都唔知
親眼睇完之後發覺古仔d變速轉向快到
仲有d身體假動作擺下擺下 真係唔怪得守唔到

我係大球場叫佢佢都有應

勿相認

我現場睇覺得守唔到古一招既係因為佢推會快過你出腳，但如果你一跟唔實就有古一招

Claire bb

好靚

送機有無球員停低簽同影？

見fb d 片都有人會簽

始終都係唔齊

我都係得十幾個

Trophies won 2017/18:

Liverpool = 1 (Asia Trophy 🏆)
Arsenal = 0
Chelsea = 0
Man City = 0
Man United = 0
Spurs = 0

THIS is their year! 🎉

Happy 2️⃣5️⃣th Birthday to @IngsDanny! 🎉🎁🎈

23傷到25

Keita news is a smokescreen for the big the Dutch fella to come in the back door unannounced #LFC

一走即刻打風

好彩唔係琴日打

沙律古仔費奴史獨都無

自拍重要D啦

得爸B咋

🍇

希比亞 好nice 放題

真心好彩

空虛

Despite Klopp's comments, Barcelona will submit a second bid of £80m for Philippe Coutinho. (@MirrorFootball)

80m
我地簽個中堅都講緊要75m

Mirror

dllm

浪費紙張

食屎啦

報來報去都係shit價

有禮貌而又能夠表達堅定既立場

Klopp on Coutinho: "If I say he is not for selling, he is not for selling. There is nothing else. It's a club decision, it's my decision."

Klopp: "That is so that we can end the speculation and not talk about anything else."

Klopp on Coutinho: "I can say 20 times, he is not for sale. There is no story for me."

Klopp on Coutinho: "Whatever happens from their side I say he is not for sale. You can say whatever you want. The answer is 'not for sale'."

姓霍條仆街連帶佢果抽契弟成日借住香港足球塞錢入自己袋

If I say not for sale he's. It for sale

奶共佬係咁

叫到聲都拆埋

運動員人工少 又唔識R贊助

但係彩就自己拎曬

買到Keita vvd未

賣左古咪有錢買

利狗走得快好世界
今日走唔到

又d垃圾閪人覺得足球員要外面打散工係正常無問題已經知無救

睇得出買vvd急切過keita好多

所以老婆走佬

睇佢wiki page 無樣好野

一日有佢呢條撚屌 香港體育都係無得救

好彩今日先打風

兩場比賽都無雨
奇蹟

天佑我利

我坐東上 其他球迷多到仆街 又靜 好似得我一個嗌咁 前面條友利記波衫 熱狗手機wallpaper

我想問有冇番沙拉子第1球入波完既興祝片段,叫得太勁,睇唔到
見佢跪左係到既

中文

佢D公關係做得幾好既

佢慶祝係咁

繁中仲要用『您』

我愛利物浦

唔止繁中 仲係廣東話

神蹟啦 天文台燈哂

仲有無人反

天佑我利
D風留番今日先打
踢果2日1滴雨都無

睇黎已經用哂今年既彩數

可以印定歐霸章

古一招in hk

"Fuck you ref, fuck you ref, fuck you ref chant the crowd after Klopp argues with Bobby Madley. #LFC

高普叫人收嗲係咩事

你啱

旺角場練波個陣

嘈得濟 球員聽唔到指示

屌

高普教好似吸左唔少後生fans
早幾年真係得番最老果派同肥賓果堆利撚

又香港去英國再返黎香港都簽唔撚到啦啦啦

係現場睇就明點解史獨永遠唔岩踢正前
佢永遠係邊多過係中路

我其中一個

班撚樣癲架
練完一節d球員尻踢返個波入龍都有人嗌

唔夠懦夫雲好 真心 我要主場r聯買佢

95後 肥賓時期開始支持了

我都95後 睇左利有12年

戰術要求黎

05年係亞視播歐聯決賽 應該吸到好多利迷

呢個真

Loven 真係100分對fans 好，攪到我都想印佢

快快手續左陳先
我都唔望咁快簽人
不過尋晚睇 簽左vvd都未必有好大改善

希望係啦 我睇直播都覺佢好係邊到踢

都著埋利狗衫仲想典

成班迫害卡仔

一日利迷都肯資助下買vvd 算係咁

尋晚matip回傳個下 俾高普屌足成個water break

真係傳得好差

有冇人同我一樣變做迷雲黨

佢有幾下出迎得幾好

真 有下neuer式岀迎 超好

琴日我諗緊頒獎既時候會唔會講霍震霆條仆街出黎
之前咁多次大球場頒獎講佢個名全場boo爆兼屌哂老母
琴日唔夠膽講係佢頒，淨係話香港足總代表

見到條撚屌次次呢d場合出現搏影相就燥

唔知點解我地傳波控制力真係唔惦
好似一失人地長傳就會穿條防線
唔知係李城勁定我地廢

有球單刀我真係手都震埋

Psg 霸氣，一簽就兩個簽哂兩個
我古仔唔好去巴塞呀

侯利亞年代

我屌你老母巴狗
你買古仔擺明塞球迷口都唔係戰術要求
屌你老母

上半場冇軒果陣尤其嚴重
老母完全保護唔到條防線

尋晚klavan 都好穩陣
睇住屌摩個飛鏟鏟空氣真係嚇撚死 好彩有卡叔
karius 出迎timing 同姿勢都好咗好多 ，係上半場得一球傳失

可能係想塞尼馬把口

數漏左五冠王時期

無錯
你課金我地無任歡迎

李 水 西 走左未 走唔走到

講真疤出1億鎊都唔覺得會有機會買到
利唔等錢洗 高普100%唔放

個空氣飛鏟都叫拖到一秒嘅...

神軒執開屎 對呢d幾有心得

希望fsg班撚樣唔好玩野

係幾型既

同紅牛一樣

聯賽盃 足總 歐洲足協 歐超級盃
邊5個唔記得

我都幾悲觀 唔搵plan b真係寧缺勿濫？

社區盾

以為慈善盾

尋晚唱會歌眼濕濕

果下點都要落，佢都係返黎補位果個 拖到d時間算係咁

我都係 不過係屎眼
好撚熱

?

個球斬個位係靚既

個時未睇

01年

仲係不停回味緊係酒店同starbucks個陣個緊張到震嘅感覺

姐係來緊個季 足總冠軍對英超冠軍果個
仲要係殺獌狗拎

youtube有足總杯決賽重播
得閒煲煲佢

好滾動
開波前同完場前一齊唱You'll Never Walk alone

一唱完好想攬住隔離個利迷仔
唔知幾時再有機會咁多人一齊唱

OK

仲有歐霸杯決賽（果陣叫歐協好似係）

你地有冇boo個舒米鳩

睇完會仲憎25雲

嗰陣好似叫慈善盾
之後先改名社區盾

01年開始撐利
仲好記得十二場不勝
靠danny murphy入哂十二碼先冇咁大鑊

巴塞bid戴巴拿1億 古就得70m
擺明當利係狗

我係旺角波鞋街等神軒個陣都係緊張到震
好彩最後簽到

dum波鐘就boo
冇dum就冇

dum唔dum都 boo
對面有死球就boo

我都係 望住件簽左名既軒

老實講 我無

無 但boo左伊雲斯 想boo沙夏但人拍手

雖然佢真係幾撚勁

其實我明好熱想拖慢嚟踢
但友誼賽一開波就dum

唉
來季獌狗好撚勁 加埋摩狗 不敢想像

揸住個波成十幾秒以上都唔開
開龍門球,拖到好似歐聯決賽咁
唔boo佢就難

我地曼聯不嬲都勁

擺明透支戰術
要班球員爆必拎一季英超 希望車可以頂頂佢
鏝換左半隊 都係爭四組

舒米高dum波好正常嫁
俾李城隊友抖吓氣，始終李城踢緊迫，加上香港天氣熱過歐洲咁多，噓佢真係唔明
飲水哥，沙夏都係前曼聯又唔噓

買唔到vvd不如用返沙高啦
琴晚人地一個高波就湯穿晒
我心臟就快受唔住喇😓

karius琴日踢得好 ？

沙高同懦夫都中意標 都係無腦身體質素型

同之前比算好架啦

佢正常唔代表我地要比佢咁做嘛
boo佢就係要佢d隊友未走啱位/睇清局勢再開波
龍門後面球迷就係咁用

淨係知每次回傳我都好驚

咪用自己標準去度人哋用咩方法支持啦
有人天生熱情，有人天生比較內斂，做乜自己友都要猜度 用叫聲大小去定義支持度？ 小學雞？

有球開咗出界聽到人嗌good pass

正常啦

心理作用+隊友俾得都幾差
尋晚啲出迎嗰幾下冇得彈

盧卡古條撚屌對強隊舟唔出 未撚驚過

*射

個日先對曼城入波

咪用自己標準去度人哋用咩方法支持啦
有人天生熱情，有人天生比較內斂，做乜自己友都要猜度 用叫聲大小去定義支持度？ 小學雞？獎門人定輸贏？

睇番紀錄 好似淨係對曼城威過

佢淨係屌打中下遊都夠做啦

咁就仆街啦 弱隊殺手
下年實係晏菲路射撚爆利狗

仲要係艾達臣柒咗佢先入到

雙殺垃圾利

好撚攰
一起身就出公海格劍

晨早起床， 清新開朗

洗唔洗幫拖

靠你就死啦

高普：「如果尼馬最終以2.22億歐元的轉會費，加盟PSG，球壇內嘅所有事，均會出現極大的改變。」

另有報導指，巴塞隆拿決定追逐古天奴的原因，目的之一就係留住尼馬。

因為上半場舒米高近南看台 佢係最近嘅對方球員 唔噓佢噓邊個 真禾特嗰啲咁前根本睇唔到邊個打邊個

咁尼馬快撚啲走啦

屌佢啦有一球清比對面
好彩條友冇停好咋

都係

Matip傳得咁衰

你地當香港大球場係晏菲路

平時香港隊踢波又唔見有咁嘅氣勢

我都唔明 次次都得我一個boo
zaha仲要次次過人都成場歡呼

都唔係咁清啦
勁危險 嚇到瀨屎
佢大腳都唔係好斬得起

我可以令個post dead air ar

dead啦
好撚攰呀我
沙基利平時真係好癲

一過到人
個個都嘩嘩聲

雖然我唔係利迷，你地利迷都要公平啲嫁

利狗真係好霸道

呢度d人話唔可以屈服plan b

我聽現場隔離果位唔認識中坑，話佢地兩個係曼聯唔係一隊嘅正選，所以唔噓，真係r爆頭

咁係要睇plan b咩質素囉

格劍？

老實講丫
球場8成人都係跟風ga姐
有幾多人真係了解球場文化
踢16強歐聯開始或者獌,一開波已經要噓
就係要比壓力對面,同加強自己氣勢
咁你可以話琴日友賽姐,
咁你如果十年黎一次都唔投入,咁我無說話好講

坐南看台既巴打就知，有幾個鬼佬狂屌舒米高，每次掂波就Kasper Kasper you are a cunt，又Kasper where is you dad諸如此類 我覺得係有啲比幾個鬼佬帶動去噓佢

靠佢就死得人啦
弱智仔倒米咁倒
好彩琴晚佢訓左咋
佢出黎同人嘈我即刻潛

咁講真 我噓佢又點 你都多膽著曼聯波衫入去啦

都就快完post 又推做咩

唔好笑佢啦

有睇過逆轉監督都知,球迷既其中一個作用就係boo 9對手

一係十卜愛隊 一係boo鳩對手既姐

唔通係到靜坐咩

on9 睇場波 我做咩關你撚事咩
獌狗本身都其身不正 何以正人

琴日坐咗喺110, 前面成班泰仔著李城波衫,佢地一尖叫打氣就成班喺後面Boo 聲遮番佢地

坐喺110 好近可以睇到古一招入波真喺好正

屌我有諗過會唔會因為佢逼走雲尼亞里
但撚有咁多人留意

係咁嫁啦 ， 睇波係鬥大聲 成班on99 好似冇睇過現場波咁

屌 我都坐110

屌晨早流流又成班撚樣爆閘入黎
好煩 佢係對面隊咪boo9佢 個理由仲唔夠充分？
洗唔洗打晒千字文慢慢解釋埋起承轉合

上LFCTV GO睇返全場J返啲現場氣氛

洗撚理人咩
唔 her 都 her 左
唔通 d 球迷 21mins 唔撚起身拍手又公審佢無知 / 唔 respect 咩
on9

想睇番琴日唱會歌個段

沙鳩去左邊

無新聞睇

味走， 重係到 冇人要

Zaha條撚樣換走仲要全場拍手，心諗拍what

屌你會然沙鳩呀

會歌就周圍都有得睇啦

"FUCK YOU REF"我地自己嗌就覺我好大聲 但睇返場波重播根本完全聽唔到

唔知點解依家古仔入波都唔係好笑
就好似torres 臨走果時咁

Fsg好似出口術,話最後一次落bid買基達

可能真係想去疤

睇一場 少一場

可惜個對象其實係利狗 唔係紅牛

但基達已經單人操練，總覺得會成事今次

我自己就全場都噓佢 但佢出場個下 都有比掌聲佢 因為佢真係好博
而且佢都算獌狗棄將

係嘅話岡崎慎司條仆街25仔就唔會咁多人支持啦
最撚想boo就係呢條25仔，點知叫親佢全場歡呼

喺波事個post俾人屌到暈咗

Now or never

想去還想去 唔幫利拎返億幾鎊就唔好走人住

就never

咩質素都冇

Psg簽人 係會同時處理屁馬同山狗
利就妹下妹下咁逐單逐單處理

高普賽後感謝香港球迷，他說：「長途旅程來港不容易，感謝球迷支持，香港球迷的投入打氣程度，令大球場有五成似晏菲路。」

都係得5成似

人地訓練有數呀青
除左會歌外,仲有人會識唱球員歌咩

即係唔似

我自己就覺得上半場有六七成似
下半場就真係靜左

晏菲路無咁多女

ste Gerrard Gerrard , he pass the ball 40yards

竟然都有人唔識

遲d會唔會改為

Jordan hendo hendo

友誼賽渣大佬
你踢街場入波都唔慶祝啦

我就係坐佢地後面兩三行
佢地一有聲即刻Liverpool Liverpool

巴打拖左女？

都好好啦

其實佢今次黎香港都唔多active
名都簽得少 更莫講影相

係

要去巴了

原本嗰邊李城啲fans係秦國球迷黎

見到摩仔就走 冇心情姐

想問下古最近簽嗰份新約有冇release clause

好似冇

你坐邊行

冇

我都係坐110,近睇古一招好震撼
btw 尖叫個幾條泰妹幾正

秦國都算多李城宣傳， 有幾間李城專門店

其實會唔會係人妖,
利伸:無特別留意
Btw,
21 分鐘 無咩人起身拍手比lucas 嘅, 雖然上一場做左

fb page thank you hk條片見到我整比la子塊牌呀

個班主泰仔嚟
king power

打撚死都唔好賣啊fsg

唔怪之得 ， 我成日入去 歎冷氣 ， 個女sales 幾正

fsg連屌摩都唔肯平賣
點會咁平賣古

洗左件波衫，有D紅色食左上個號碼度變左粉紅色

有咩方法解救

佢地個班主琴日有嚟，仲有同fans selfie

冇辦法 ， 你用左咩洗

我地班主排住買遊艇屌linda

佢哋個班主睇得出有心搞好隊波
好肯投資
雖然買咗musa 尼迪迪呢d水貨

手洗都出事

開心死啦
你係咪全隊簽晒影晒？

btw其實酒店果度
次次都係果班霸晒頭位真係幾洩氣

呢個真。跟住後尾佢哋嗰隊人好遲先來
差唔多嗰度成20個人

落果醋浸幾分鐘先過水再洗

所以我決定買過件新浸完水先去print字

想問尋日東翼2樓呢5條友係咪根少屋企人
尋日一見到根少上場瘋狂叫佢

唔印字了 ， 印左好易爛

根係利應該時日無多

係 再早都無用
不過最怪都係怪自己第一日無捕既 最少人最鬆動

邊度有得down翻高清全場留念

叫根少買起利

我都留意左呢樣好耐 係咪想走

歐聯字

上季季尾幾場已經係咁了

季尾佢一個人carry喎

高普好似同佢有talk
我屌你fsg show下決心等球員無離心啦屌

Liverpool FC have agreed in principle a fee worth more than £74m to sign RB Leipzig midfielder Naby Keita, Winner Sports understands.

Not a reliable sources. Let's J!!!!

一日未官宣一日都唔J

算啦 人地都講到明唔賣

揹住7千幾萬 price tag
唔方踢得好

踢埋呢季拎英超先走

最少Show左fsg對高普同回應左球迷
踢成點真係後話

不要走

利agree 人地唔agree 有撚用

RB CEO on Keita: "If I say he is not for selling, he is not for selling. There is nothing else. It's a club decision, it's my decision."

有實力果d 就算短期表現唔好 都會打返上來

好像狗巴

搵plan b la

通常講完都係會放

古仔黎香港一張相都冇po過
真係似走

黑個咩律師 都話vvd 下星期來

呢幾個星期

個個星期尾(人地無返工 自然無人出來否認 利撚就丁) 一堆利好消息 利撚j左2，3日

之後一到星期1，2就反轉

我都唔記得簽左邊個
果堆人其中一個係我黎
日日見所以R到fd做

On9
買平人又屌
比錢買又話唔方踢得好
咁盧卡古莫拉達都唔洗踢啦

除非fsg 想買遊艇 如果唔係佢無可能走
5年死約

走都唔會係咩80，90m

明明成段野重點係
Not a reliable sources.

唔知係咪啦
但球迷咁擁戴佢 po下相thx HK都要啦

星期6，星期日 無人返工 一堆not reliable
source

到人地返工 一問 簡單一個字 no

尋日見成地好多垃圾，香港人

Vvd 同 基達 黎緊啦

醒下啦 仲叫我唔好反fsg
宜家愈來愈機會小

講緊我

唔夠早都話怪自己
三四個幫十幾個霸位真係…

COUNTDOWN: It's exactly 20 days until the Premier League starts.

尼馬傳到咁行會走 真係好驚古仔去巴狗
當年蘇哥都係續左約走

戴巴拿去巴塞

記得以前高登有條友係學神年代話自己今年岩岩做利迷

Vvd 遞左transfer request

反fsg
一路走來 始終如一

法國第一段同上面講RB CEO講既一樣

That well know sports news agency that's based in a pub and uses Gmail 🙄

Winner sport

兩個都唔會賣

呢句唔係高普講古咩
條撚樣改新聞姐

Yes

醬油?

沙高資料庫

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣0️⃣ Albert Riera left Liverpool. The Spaniard played 56 times for the Reds, scoring 5 goals.

king幫學臣汁屎個季開始捧
個時我好似中二定中三

都唔算transfer request 啦

岩岩續左約 fsg唔賣 球員冇辦法走
明年世界盃

如果vvd走既話修頓都幾無面
一季賣兩個隊長

贏左個盃應該吸引到vvd同keita(好似係)

賣走古好大件事

又要重建

Steven Davis 先係真隊長

我琴日坐107主層，有個鬼佬行上去廁所嗰陣一路行一路叫Liverpool...liverpool...，我嗰邊有班友仔向住佢叫Who are you ...who are you...who are you...笑死

King執屎 佢柯多幾篤就有份
唐寧 卡路爾 阿當

其實咩事？我淨係聽到有人叫 who are you
我冇留意到

其實果季真係中枉中楣多到.....

轉會係咪已完

出: moreno sakho mkv flanagan brannagan randall chrivella bogdan

入: vvd keita

呢度可以搞掂幾多個

Adam先10m算係咁啦
仲買咗hen s7 比拿美
卡路爾爭少少幫到我地做雙冠王

話比時間 FSG，比到得返廿日 睇你點死

班友仔玩野，意思係話你係邊位呀，學人帶頭打氣

入到叫做爭前四有望d

見有人講先發現古無po過ig

摩留黎做吉祥物

頭三個岀都未有著落

Mola mola

依個禮拜冇出過聲

無買data card姐

沙高我知錯了
我會洗心革面做個好利撚

算少啦， 你試下去外國睇

又外國

佢淨係影相果陣笑過下 入波都冇笑

s？

高普講架

古仔平時入波都好少笑

好似係

沙高去咗邊
唔通飛緊返英國🤔

唔敢再屌摩仔了

yes

酒店有Wifi 架嘛

你去睇就知有幾恐佈

唔好自己嚇自己啦

唉 屌你老母死巴狗

就算唔係人妖係假波整容啦😀😝

帶頭有咩問題

又幾襯

睇返精華，法國屌摩有做Overlap幫手拉走左啲人，所以古先咁輕鬆推到中

屌緊女又話你知咩

75m真係當我地係狗
宜家市價真係唔止
學拿度咁講 唔可以比皇巴拜禁住搶

Palace boss De Boer claims West Brom's players tried to deliberately injure in-form Wilfried Zaha. @MirrorFootball

艾歷臣又入世界波

入嗰球米拿嚟

Klopp: Ref threatened to send me off in row about fouls on Coutinho. What was I supposed to do? Write a letter?

反正續左約冇release clause 可以唔賣

fuck the ref

坐飛機買wifi
有米

巴隊波管理層亂撚到 衰撚過Fsg

係香港

mirrorLoad mobile navigation

Weather Image13°C
NEWS
POLITICS
SPORT
FOOTBALL
CELEBS
TV & FILM
WEIRD NEWS
TECHNOLOGY
MONEY
TRAVEL
FASHION
MUMS
QUIZZES
GOT A STORY?

SPORT
Jurgen Klopp says Philippe Coutinho needs protection as Liverpool chief explains row with referee

Klopp was furious with some Leicester challenges on man of the match Coutinho and let Bobby Madley know about it

COMMENTS
BYDARREN LEWIS
19:23, 22 JUL 2017UPDATED20:02, 22 JUL 2017

Klopp was not pleased (Image: Getty Images AsiaPac)
Get Liverpool FC updates directly to your inbox
+ Subscribe
Jurgen Klopp has explained that his furious row with referee Bobby Madley during Liverpool's 2-1 win over Leicester was due to the treatment dished out to Philippe Coutinho.

Madley threatened to send the Liverpool boss to the stands for erupting over tackles on the Barcelona target from Islam Slimani and Matty James.

The Reds' German boss was furious at the challenges on the Brazilian, who continues to be linked with a big-money move to Barcelona.

Klopp said: “What can I do? Write a letter saying ‘By the way, that’s a foul - next time can you whistle?’

“Even in the pre-season and even though it's a Premier League tournament, we should talk about this. I was not too happy about two decisions around Phil Coutinho, one hundred percent.

“The ref told me that if I behave like I behaved today then I would have to go in the stands.

“I said: 'If I behave like today then I go in the stand, no problem. But you have to change how you whistle'. For me, it was a clear foul, 100 per cent. It's dangerous.

“It’s a difficult game to whistle for refs, I know all this.

“But these things are obvious for me and that's why I thought it would be nice if he could help the players a little bit more because these players make the difference and these players bring people into the stadium.

"That's why we have to look after them a little bit.”

咪等佢地neymar 走埋 睇下季頭3不保

香港境內都搭飛機
好撚有米

Diu copy 多左野 sor

原來米黎
屌，以為個陣已經換左入黎

咩呀，屌摩黎

摩黎

係咩🤔
好似係

Jurgen Klopp says Philippe Coutinho needs protection as Liverpool chief explains row with referee

Klopp was furious with some Leicester challenges on man of the match Coutinho and let Bobby Madley know about that.

Jurgen Klopp has explained that his furious row with referee Bobby Madley during Liverpool's 2-1 win over Leicester was due to the treatment dished out to Philippe Coutinho.

Madley threatened to send the Liverpool boss to the stands for erupting over tackles on the Barcelona target from Islam Slimani and Matty James.

The Reds' German boss was furious at the challenges on the Brazilian, who continues to be linked with a big-money move to Barcelona.

Klopp said: “What can I do? Write a letter saying ‘By the way, that’s a foul - next time can you whistle?’

“Even in the pre-season and even though it's a Premier League tournament, we should talk about this. I was not too happy about two decisions around Phil Coutinho, one hundred percent.

“The ref told me that if I behave like I behaved today then I would have to go in the stands.

“I said: 'If I behave like today then I go in the stand, no problem. But you have to change how you whistle'. For me, it was a clear foul, 100 per cent. It's dangerous.

“It’s a difficult game to whistle for refs, I know all this.

“But these things are obvious for me and that's why I thought it would be nice if he could help the players a little bit more because these players make the difference and these players bring people into the stadium.

"That's why we have to look after them a little bit.”

特登出圖證明自己講錯

有咩波boot推介

Klopp: I've spoken with Coutinho, he has a love affair with Liverpool & the city. He's not leaving. @MirrorFootball

Read

自吞一打膠

屌你 麥巴比都100m 古起碼都200m 啦
古只係差一個更大舞台表演自己 有歐聯踢身價會升好多

有咩問題?
我係

柒咗唔好推

搭過飛機有免費wifi

飛英國都有

白飯魚

唔明點解擔心古仔走人

Fsg唔想放 佢根本冇得走

Agger，夠貼腳，又輕又平，想點Design對鞋都得，世上無幾多對做到

唔會好傷腳咩

有無英國撚可以講下liverpool city同英國其他city比係咪真係好頹？

會踢到腳板底 甩皮

好彩冇解約金 尼馬成兩億解約金都比人整走 痴撚線

係利市住左幾個月
個city旺既地方係好撚細
對球星黎講係頹既
但佢地可以住近曼市多d

有時呢d真係幾地緣政治
宜家歐聯全部大球會都係大城市
有時利要同人爭真係有難度....

利市咁鬼悶 又無野行
鐘意蒲既真係未必會黎

依家呢個年代 就算三億都有球會比得起

有時同鐘意蒲無關，英國除左倫敦，其他城市7點後真係好死城feel

已經好掛住隊波
特別係爸B

球員唔想走就唔使擔心

有無巴打係英國可以幫手係官網買件polo

就係怕佢想走 又想印佢

又未到死城既
利市都有人蒲有人落club
但平均年齡應該有50.....

白飯魚包唔晒個波，但用黎扭波就唔錯，夠貼腳

米喎

仲想去yo女😭

Let's Go ¬_¬

我都係果陣先開始慢慢留意多左利記

球星落club會比人撚到隻狗咁
你睇君子當年

有錢您估佢真係唔放咩

陳晚典解梨地吾系10分鐘果陣企係身送別古仔？

F$G

好撚慘，果陣利最黑暗

係呀，我都唔明點解會鍾意，踢得又唔係好，不過諗番都有好處，除左降班真係無咩係接收唔到

我用咩鞋到扭到啦

黑暗到去廣州踢埋D西波

一度排第十七

史比寧

果年冇上廣州睇 ， 反而去左秦國定星加坡睇

返大陸睇波好煩

keita vvd.交紙未

得鬼閒同班蝗逼咩

我個人好撚憎肥賓，唔多唔少害死利都係由佢而起，無左愛將沙比更加因為佢

所以高普Is the best,永遠教利

Barcelona are prepared to return to Liverpool with an improved bid of £80M for Philippe Coutinho.

@ESPNFC

個人操練緊啦已經

我地買個中堅都講緊要75m啦

去星加坡果次 重見到王子

秦國果次就aspas 岩岩加盟

當中比老闆害你唔知姐

之前睇到Liverpool echo話疤想加埋艾達杜蘭買古仔
，但艾達杜蘭唔來黎利

不過我都唔想要佢，30歲，咁廢的西甲只入到5定6球

真係諗唔明點解會想用barry取代沙比

Vvd其實有機，keita應該無行，人地都唔係要錢

佢果陣仲有On9輪換 戰術大師喎，我寧願要高普

去左兩次秦國 ， 一次星加坡睇利

今次算係最好氣氛 同場波最好睇

起碼係英超對碰 ，唔會太過hea踢

但出年有Release clause,想要貴賣就係今年，我反而覺得vvd仲難搞

主要是贏左個英超挑戰盃冠軍

都話人地唔在乎錢

其實兩個都難搞，我地咪ff

場波好睇就得啦

都係丁返羅白神先唔，加盟幾日無人期待

想咪算囉
仲要講埋出嚟
結果買唔到barry不特只 xabi又要走

冇肥賓冇今日利

Klopp's First trophy

但買左軒

超on9,由果刻開始見到利吸引力好差

算啦
兩個唔交紙都冇乜可能

冇學神冇今日利

懷念保臣 ， 糟糕

其實你都岩，靠候利亞一定無當時成績，不過肥賓的光輝一早俾鶴臣同人渣同fsg敗晒

20m 好似，定20歲

講緊賓喎
最尾係買咗阿基蘭尼呀

其實疤賣走屁馬
對古仔仲有咩吸引力 而家疤自己都唔得掂 又要重建 係去都去巴黎啦
而且古仔岩價 我覺得球會係會放 不過唔係80m囉

狗賊司機也要懷念

阿古蘭尼同沙軒都係利到不得善終

阿古蘭尼 > 保臣>軒??

我覺得古今年唔會走，但利呢幾年做唔出成績就肯定會走，所以靠高爹地

其實軒黎到咁廢 ，又唔撞得

估唔到呢加打得起

軒果種買黎打右中場

巴明明最大問題係防守
條防線垃圾程度同利有得比

你要求都幾低
我心中打得起係卻奧斯果種Level

超性感，我利琴晚防線性感到

如果唔係 杜格利殊 過一過冷河 ， 利真係冇今日

呢家佢用 軒式手術刀成左名啦

軒係利退休做唔做到明叔？

學神一請番黎我就冇睇利了
等到king黎執屎先睇番
去到人渣又冇睇
得蘇爆發嗰季有睇
之後就而家呢個了

影帝同馬斯走下波
6冠果季係因為msn太屈，無視左後防老化問題

又黎料

我覺得係打得好左
其實簡倒掛，世界波遠射都已經成左名

入完腳板底 出番黎手術刀勁左幾多 ，軒式攔截都進步左

差在真係入波少

我個人幾嫌棄佢唔係利青訓出身，不過一定做到啦，又隊長，又咁多年係利

軒隊講真打卻奧斯後備就合格 但係真係未到頂級水平

簡單點講，無睇一年利？

真係個隊長章 已名做啦

古就.......

講求進攻的球隊防線成日都偏性感，我覺得防中好重要，如果我利有簡迪果類防中，中堅用屌摩，龍用model都一樣無問題

glory hurter 走啦

邊有一年咁少

好平凡既明叔囉
但如果佢帶領到利記拎啲重要既盃喇喎

踢防中一季入到一兩球叫唔錯，你睇盧卡斯踢利十年先一球

嗰陣學神一字長蛇陣 連波都冇興趣睇

佢自己都話唔想走
唔明成日話古要去疤係咩心態

Ok

勝利球迷

巴周圍搵恩尼欺達接班人

只係驚口炮，你知好多時話唔走，有時真係都係會走

vardy失準

可以睇到利打到第十七都幾好睇

迷得軒嘅都係J佢段奮鬥史
軒=櫻庭春人

人渣一黎到我都有期望架
又話巴塞踢法 一路都有留意 冇激情囉
我連學神都j過

軒係平庸人，靠努力搵到一片天

我反而無，請埋無卡士的領隊，唔慌會勁得去邊

用簽人証明雄心留古

琴晚場波睇到利平時英超果種，一攻啦成就會失波的感覺 最後又要靠自己出超必加人地失準

領隊拍羅柚走人咪叫正視左個問題lo

超多兩三粒星就留到
因為最近只簽到羅白臣呢D不知名球員，所以古都笑唔出

巴狗重建起碼要3,4年，古仔依家去分分鐘食足幾年白果

疤D防守非一般柒，一場歐聯都好可以輸好多球

小白走果年先去才是最聰明

奮鬥就唔會重要時候做skipper啦
唔係屌can 球倒掛前4都冇埋
J23 G8 有傷都頂硬上
m7先值得做隊長
依堆英撚鐵漢先夠熱血

搞到g8都走撚埋

佢都係打止痛針先出到幾場啵

唔通真係用到佢殘咩

受傷都係罪
文尼 la子正一垃圾

現場睇軒先知道佢果種勁法，隊入面冇人可以replace到佢，佢d cover rate同vision真係痴撚線

呢到d兄台撚狗就撚得幾勁
大快人心

冇KEITA咪又係老鼠拉龜不停回傳

但上季季尾無左佢，反而成日贏波，有埋前4 我心都好茅盾

咁咪要買基達lo

講點野你地知

2017至2018冠軍排利榜

利1
阿1
其他0

好想知有keita可以點唔老鼠拉龜法
吹到咁撚勁 希望買到見識吓

利太多工兵，如果兩翼齊飛，古打攻中應該幾好j

鏝又買右閘

我都好掛住爸b ,佢對fans 真係好好，仲有loven 都係對fans 好好

第一工兵係咪H字頭

幾日後有熱身賽睇，有羅白臣睇，好心急

G字頭

好似大家唔記得咗要屌fsg

g字頭拎到一次歐聯

有杯捧左唔屌了

係時間歸位屌fsg

就快8月

琴日行去頒獎台時得路夫雲全程揮手
繞場一週後又留低簽名

簽基達vvd保平安，保菊花

和 般茅 修咸
輸 晶宮 李城
贏 屈福 西布朗 1-0其實都踢得好差
(雖然有軒隊可能都差唔多)

贏屈福要不是簡有得出，睇死都係0比0

好勁

球皇簡

原來can子係有錢仔

驚世倒掛，與呢球相比到，我只諗到軒隊對史雲斯入果球反衝波，要技術先入到

有咩梳屎？

路路夫雲真係好好，下件衫印佢

直頭正選啦

尋日睇到軒D體能係好勁，完埸前中場有D利子已跑唔到，而佢D加速仲好快，好特出

唯一強項，無埋呢樣點爭正選

另外拉蘭拿跌左好多，放假搞乜黎

日日俾軒係酒店操
好攰㗎嘛

一開頭老母防中真係頂唔住

我都係學神個陣做利迷，第一場睇torres射爆車仔，
以加諗返，我都估唔到原來自己接受能力咁高

攻中跌到落打防中，慘

Ings happy birthday

係咪射完果球就走左？

生日快樂，身體健康

希望踢番起啦

對黑池輸2:1
中左黑池12倍win

鶴臣上車首選

其實放完假差d都正常
係軒痴撚線放假都照操

The England international continued his rehabilitation and recovery by training during the close season, not just at Melwood but also during a break with family in Portugal.

“I managed to train throughout the whole time and really enjoyed it. I’m looking forward to now getting started properly,” the No.14 explained.

軒隊對足球有份執著

Emre Can agrees Juventus terms: Fee with Liverpool yet to be sorted

真？

留名睇季初自爆，又屌到L6變地底泥

唔係前幾日先話續約咩？

親切的地底泥

打到好 拍手又唔俾？ 咁霸道？

星期三果日勁多人噓佢

前獌…
第一日明明噓爆
第二日真係唔知做乜鳩

去意甲都on9
基達黎埋 佢驚冇正選

Keita會黎

根本加操當食生菜 果然冇印錯

danilo 75m

你睇乜

有無巴打琴日有買到紀念版shopping bag...
我排到果時shopping bag無哂..
我就買左t..但驚件t洗多幾之就玩完..
有無巴打有多個賣俾我

屌你老母fsg

收到風 deal finalised
中場好多人 個個又話要正選

之前話vvd同領隊講咗想走單新聞冇咗下文？

佢去邊

利都冇出bid 你想有咩下文

Express fake except Paul Joyce

屌can冇黎香港 嚮英國得閒過頭

sor，30+5
屌摩level黎

曼城

有名你叫 放題路

做walker後備咋
人哋後備都30m

ok我比d時間fsg

叫佢地買屌摩好過啦 話晒屌摩都叫做係英超證明過自己

哥狗閘唔係打閘
除時一個場3-4隻閘唔出奇

Danilo: "Pep told me I'm ready and I can play in several positions, right-back, left-back, midfield." (Source: @ManCity)

證明左係廢

其實兩個都唔會黎
vvd仲有五年約 修頓大把條件留你 因為vvd.一定唔想miss 世盃，所以如果修頓唔講人情強留佢機會好大

keita就下年都50m掛牌，差得個20~30m,紅牛點會自在，留keita係度，keita為左下年有得比巴皇買斷，實比心機踢多季既

問題係而家隊隊都億億聲咁增兵，利物浦無plan b,咁樣既中後場，下年真係咩都唔駛諗，剩係諗下無神軒都唔知點踢

第一場睇對妓 連拿og

其實唔多 古仔 簡 唔走的話
得Coutinho lallana hendo 韋拿媽媽 salah can mane grujic
勉強8個人

兜過圈迷軒

希望不是真的

好似12年?尾關買左利 串埋一百幾十倍

發生咩事

上面篇祖雲

請唔請工人

條撚樣又去追奏國又去過星加坡
我淨係去過長洲

唔想miss世盃同黎利有咩衝突

學熱刺放棄歐賽放棄盃仔 全力爭前4都有機嘅

富可敵國

意思係佢地就算被迫留隊 都一定唔會hea踢

去旅行好出奇咩 年年都去啦

ys,熱刺其實幾有策略，keep實班主力，重點補強1~2個位，不過今年終於要走一個右閘

有錢
請埋我啦
未出過國牙

Paul Joyce去左The times wor=.=

好多年冇去過

All fake except official announcement

想衝出亞洲 味出過

聽見過你d利仔講你係二世祖

cos狗先有錢 成日去日本嫁

我捱 50蚊一日有邊個會見到

奇怪kane同alli咁撚勁好似冇傳話有人買咁

因為其實唔係真係太勁

連續三季入超過廿球都唔係太勁

原來精宮個贊助商叫懂球帝
柒撚到

尼馬要去psg了

奧巴馬都廢佢兩個點會勁~_~

kane>奥巴馬啦

今次比我開okay?

Sor 9 in jail -_-

其實場波幾時踢

88 all

我搶到比你開

1001

1002